一段關係入面要小心翼翼嘅其實已經玩完

吓？唔小心仲快完

即係你同對方仲有隔膜 咁樣相處始終會攰

唔小心液液好易做爸爸 所以都係有隔膜好d

樓主幾歲，中學畢業味....

做唔返自己，等分手，等離婚啦

冇人係完美架
人人都會有做得唔周到嘅地方
冇嘢係事事稱心如意
生活亦然